我個連登AC俾人登入左

幫我出左兩個簡體字post

估計可能係高登果邊泄漏
因為我個email同pw兩邊一樣
（冇風險意識自膠）

如果有人同我一樣情況，係用同一套login email同pw，請即刻改密碼

同埋唔知有幾多好耐冇用的AC都係俾人偷左
如果係咁強制logout都冇用

牙Joe

有關會員帳號保安問題 2019-08-13